分享今天的早餐(double雙餅雞蛋+幾塊火腳+冰火啡)

好吃！